經過今次疫情，買大陸樓自住應該都冇乜人會考慮了

北區同大西北樓又要爆升了